美國大選｜美媒指特朗普或在拜登就職日 宣佈2024年捲土重來

美國新聞網站The Daily Beast周六引述三名消息人士，總統特朗普與親信正在討論一旦訴諸法律的「翻盤戰」失敗，離開白宮後如何令拜登政府不好過，第一炮可能是抵制明年1月20日拜登就職禮，甚或在當天宣佈展開2024年重奪白宮寶座的選戰。
相關新聞：美國大選｜特朗普聲稱掌握賓州「大量選舉欺詐違法證據」 揚言會上訴
報道指出，特朗普與親信的對話內容環繞他何時宣佈捲土重來，才能確保共和黨在未來四年繼續撐他。特朗普與親信亦正了解哪些金主會支持他2024年再選。有特朗普的主要盟友表示，會盡力博取特朗普的賞識，以便在他再選時有份參與其中，並確保自己在共和黨內的前途。
報道引述兩名消息人士，特朗普私下說就算自己離開白宮仍會是焦點，傳媒仍會繼續報道他，因為他是收視保證，而且拜登「太悶」。
相關新聞：美國大選｜特朗普今晚亮相霍士新聞節目 為大選後首次受訪
彭博通訊社上周四報道，本月特朗普在白宮與國家安全顧問奧布萊恩、副總統彭斯、國務卿蓬佩奧開會時表示，如果翻盤失敗，計劃2024年競選總統。奧布萊恩當時說「我們會100%支持你」。
特朗普上周四說拜登若勝出選舉人團投票，自己就會如期卸任，但拒絕表明會否出席拜登的就職儀式。不過他翌日又指拜登須證明所得的8,000萬普選票並非「騙回來」才可入主白宮。聯邦上訴法院周五拒絕阻止關鍵搖擺州賓夕凡尼亞認證拜登勝選。
The Daily Beast

三名消息人士

堆美國媒體全部都想勸退TRUMP

又消息人士

賓州都輸埋 Ready定呢四年好過啦

況且我睇咪得呢一個白頭佬都坐唔曬呢個任期 所以真正嘅話事人反而係嗰個加州女人

係就職日拉撚左拜登下話？

消息人士日日都話侵認輸

Fake News

消息人士係佢自己

support POMPEO

侵粉請留意::米國時間今日亞利桑那州有聽証會。侵侵週末將前往喬治亞洲謝票掉你訂帽聯歡大會

假如民主黨今年做假成功，你真係覺得以後共和黨有機會贏咩

消息人士
消息人指拜燈扮腳痛讓返個位比特朗普 求免控訴添